同而家就想退想收貨嘅人講 你哋對得住死去嘅弟兄嗎？

你可能會被時間所忘記 但你流過嘅血絕唔可會白費